鄺俊宇你食屎啦,又想利用義士博宣傳, 區選我一定唔會投你!

D義士而家水深火熱,你而家出來扮好人博宣傳?
區選我投白票都一9定唔會投你!

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

一起底

你就食屎 呢啲分化技倆冇用嫁喇 三毛狗

IP 都唔駛 CHECK

樓豬 建制豬一隻

死埋一邊啦 垃圾建制豬

BLOCKED

又係熱普城畜牲

下次用返個新AC先開呢啲POST啦白癡仔

你屌晒所有非保皇黨未

想搵人咬都搵第個丫
呢上左神枱架啦
豬到

琴日出嚟伸手幾出力

你出左糧，用下腦啦

whatsupman你食屎啦,又想利用義士博宣傳

又幫鄭松泰打擊新界西潛在對手 辛苦哂

大佬
買acc 呢d 錢都要慳
好撚心啦

你on9 ,係學生call鄺仔過嚟架

犬

Block

呢啲連底都唔洗起，直接block 柒佢喇

又係度分化 屌你老母

我係現場，鄺仔同我地各街坊學生，成功擊退禮義廉。

好心啦 熱血狗都out撚晒啦

你咪唔好投囉，都冇count過你

次次都吸負皮

但又吸得果100幾10

即係無人理你 理你嘅都負皮你

熱狗啲文宣真係失撚敗

你收撚皮啦

分化撚，用下腦先出post

躝啦 熱狗
返去課金啦

白框佬就快儲夠錢去日本食放題

7.1我喺鵝頸橋見到佢哋拗課金
不過無撚人理你哋

樓主自貼咩區先啦大灣區投唔到香港票

熱狗真係死性不改

搵人幫佢掛返個P牌啦

躝啦

熱狗真係唔長進
用一招用左幾年都繼續用
好心諗下新招啦

真係好多人小尻氣，總之議員做任何野都有機心，叫人捐錢又屌老母，有機會拎到票又屌係政棍，得你先係聖人

無人理佢哋
自己擺$喺個箱
做枚

無人理佢

一毛啦

躝啦 熱狗

其實佢哋都out 撚晒

好心好似啲垃圾酒樓咁
改過第二個名先出嚟襯啦

On9 保護自己街站都要俾你屌？

樓豬住夠七年有票未

負評 上一頁

唔好以為唔係P牌就得

又block一個on9仔

個個post 都係負皮多，都幾難得

on9

是但啦 你唔投佢都一定大熱跑出

小編按：話說同學仔今下午三時在朗屏站天橋開打氣站，邀請市民留下打氣字句，豈料後來有禮義廉人士在旁開站，批評同學仔。腦細接報趕到現場聲援，一齊睇睇現場街坊盛況🌝

3毛樓主

比人篤穿就逐個負皮，真係冇骨氣

呢d招數幾年前就work
而家？

唔通投鳩達？

熱狗係咁上下quality啦

我會投佢喎，吹呀

Hide Blocked User - whatsupman

未，上年先黎香港，講野有口音，有輕度智障，成日縮膊都唔知縮乜鳩

利申：住樓主隔離，原諒佢係弱能人士

人家做到暈你知不知道？

又到時候食熱狗

對分化鋪一路冷處理，負皮，block 3毛，上一頁

其實佢不斷提醒

我哋一定要投返俾啲支持我哋嘅人

多謝熱狗

On9仔

冇p牌都知你係狗啦

課左plus
Block人都輕鬆哂冇限制

又Block一件
多謝你自動送上門

熱狗最鐘意就係屌票
屌撚到十二萬票得一席
今日都仲屌

你估我地係藍絲個啲人頭豬咁易比人分化

唔係你哋班熱普誠唔投票，我哋駛俾班建制撳住砌？反省吓啦你哋！

垃圾樓主自動浦頭，共狗一隻

選舉未有耐喎
唔洗咁驚

為嗰一毛打咁撚多字樓主狗都不如

請善用起底功能

玩單機啦

弱智 冇人理你呀樓主 走啦

出來扮好人

走喇熱狗

今次叻啦
搵人氣高嘅鄺仔嚟起題

終於有700幾負皮

之前明明個個post先吸得果幾10腐皮

你咁快提，我到時金魚記憶又投泛民架喇喎

一起底就知你條傻閪係50以上既廢中藍絲 好撚嘔心

屌你老母, 比狗屌啦你

完全封鎖

我係要投啊

DLLM 食屎狗5毛死撚開啦

師兄 呢一招我地連登創出嚟玩9啲建制廢老 你依加又拎番上嚟連登 話你知呀 又冇創意又冇誠意 遲啲黨唔撚洗你再番工嫁啦

含撚啦分化狗

文宣既戰爭開始！

單機啦

熱狗收皮啦 本土又屌泛民又屌 兩邊不是人 選舉一定仆直

熱狗死撚開
五毛返去上天涯

不分化

行撚開啦你仲分化

[size=4]樓主 我都係射落海都唔投俾飯民！
佢係受薪代議士 一個月𢭃成8萬蚊！
其實佢應份要做
人地衝嘅時候佢做緊咩？dklm!
永遠都係安全嘅時候衝出黎搶光環搏宣傳！
咁努力 都係為左下屆立法會舖路！
PS.本人並不是熱狗 只是一位熱愛香港嘅素人[/size=5]
乜撚野分化 講出個事實！
連登好多飯民打手！

DLLM，新到錦嘅acc！入黎分化都做好啲門面功夫啦DLKH！！！

我係要投佢呀

屌 熱狗後嘅喂？！

分化

走啦又係你隻過街老鼠

分化狗 收皮啦

起底功能 真係..

佢有我投比佢就得

咁低手⋯⋯⋯⋯無人會信

建制豬X

應該說

送中豬
共產豬
親共豬

除左p牌，真係要整番個「毛」牌先得

一定投鄺神 放心

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門-> ).pdf

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

block 得

已block再上頁返回

咁低級。。我驚佢一毛都收唔到

乜原來熱狗仲有支持者
加油

又玩分化

大家唔好唔記得熱狗2016年搞清算搞分化 連唔關事既盤菜瑩子都搞 成班仆街冚家產

掛返個p牌啦

唔差你1票

你件垃圾想玩分化 ？ 返屋企食屎啦傻仔

失敗左啦三毛

block

建制垃圾樓豬
咁撚中意叫人食屎
你第一個食先呀
出少句聲當幫忙啦廢鳩

想吸負皮啫，成全你啦

block 9 u

好慘出所有po都係負皮

抵你班友扣到得返$0.1

睇到呢個post唔好再回等佢沉

有冇見過我$0.5

分化 1 毛

幫吓你個on9仔推post等人入嚟屌柒你先

收皮啦分化撚

下次掛P牌開新account啦

又block一件

起一起底
屌
你係唔撚係都唔會投佢㗎啦

我地唔會再好似雨傘咁俾人分化 走啦你

#20xxxx

淨係612 621 已經值得投啦

blocked

樓主老母聽日出殯

blocked byebye

block到手軟

in 鄺神 we trust

投白票你同間接幫建制有咩分別

誓死投鄺神

收皮啦 死五毛

又block多件
放心下年立會肯定投佢

2019年仲玩呢招

鄺仔都唔投唔通投蟲泰咩

有得投一定投

死熱狗擺明搞分化
成日係度齋鳩up:

鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟

做gym都窮, 抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌

樓主你係圖入面邊位廢老

內容都唔使睇，屌你老母，負評，上一頁

屌你老母 私怨撚

熱血鳩痕班垃圾
摺埋就係最大貢獻

得罪講句 佢而家乜柒都唔做 下屆都實大把人投佢
洗撚而家再東頻西撲去r票呀？
有咩議員係需要既時候有出黎幫手既 明眼人都會見到

呢位人兄一日到黑搞分化抹黑
已經可以block

民建聯當然唔好投

已dislike，分化狗，食屎啦

熱狗

樓主潛咗去邊?

唔好推呢啲po呀！！！！！

大家推番啲登記做選民嘅po上去啦，用剩低兩個半鐘咋！！！！！

88 P牌封9你

屌你老母冚家產
block, 上一頁

原來係咁~放心 我ALL IN佢

文宣都屌

Show Blocked User - whatsupman

分化閪

我就係中意投佢，吹？

原來係熱狗

又係臭化閪，分化撚，吊你老母

分化狗

你點知佢係熱普城
而唔係五毛分化撚

熱狗死性不改

點呀 你班熱真係當香港人白痴㗎喎 偽本土

越block越多，就黎可以睇到淨係得番兄弟留言嘅連登

推多D文宣實事PO啦

起底 > 封鎖 > 完全封鎖

三毛，袋穩

熱血公民收下皮唔該

好大隻分化撚

推！

Blocked
Thx

尋晚鄺仔同社工姨姨一齊拖時間散水

我淨係知一樣野, 就係踢走建制
分化撚

你咪撚投囉！死5毛

事實證明三毛、警犬、熱狗就係分化抗爭嘅三寶

Are you LEGO? cuz you’reBlocked

真係屌你都哂鳩氣

樓主係咪隔離登個鬼作(OR佢同類)呀

上面個個屌佢都有一個負皮，係咪有人嬲嬲豬呢？

你走啦，我唔識講狗話，溝通唔到

收皮啦你

又多一隻單機孤兒

熱狗出名反骨

你食屎啦

Blocked

目標 方向一致 唔怕你班分化狗

放心，一定投

唔係以為唔係P就打橫行先得架

走啦樓主你永遠唔會成功架

咁俾曬啲光環熱狗好唔好呀

雖然佢係運動無咩突出表現
剩係識講9個字拎光環
但議會上係有用既 會投

又block多件

多撚謝樓豬開post幫鄺囝宣傳

熱狗改不了吃屎

逐個負評唔敢出聲垃圾到

尋晚鄺仔咩Gear都冇戴
企喺班狗前面
食咗幾粒彈都淨係掛住叫人走

你呢 考試零雞蛋就有你份

奶共產袋底啦冚家剷
有仔女未。有就睇著佢地

小心無啦啦俾雷劈

聽話啦

老實講，我唔妥熱狗，但樓主條傻鳩太撚鬼，就算係撐熱狗都唔會咁樣開post嚟拉仇恨，一定係分化狗嚟
利申我上屆投俾蟲太，下屆佢再出嚟選都唔會投俾佢

應承我，不受傷，不被捕，不割蓆

咁煽情，返去寫愛情小說啦。

又block一件，記住香港人！要團結！

唔好blocl佢地，留佢地條狗命教育新一代

五毛屌你老母

你食屎啦 5毛

傻閪熱狗

熱狗on99

今次佢好成功

吸到3000負皮

當學生有危險 熱狗死左去邊??淨係識籌款去旅行 呃人錢 收皮啦熱狗

走啦垃圾

樓豬收皮啦

嗯.. 單機吧

收左三毛未呀樓豬

又係熱狗

其實呃唔到幾多

分化post 食屎啦！

成個6月人地做緊乜大家有眼見
大家唔洗理啲三毛

( Show Blocked User - whatsupman )

( Show Blocked User - whatsupman )

( Show Blocked User - whatsupman )

熱血真係過街老鼠

原來熱狗黎仲衰過3毛

多謝樓主,愈叫唔好投就愈要投是正常吧

你食撚屎先啦，你做過啲乜野？

仆街啦 屌你老母

係都揀第二個啦

鄺神做左咁多野 全哂力 大家有眼見

講好左不分化 不篤灰 不割蓆，你班熱狗唔肯跟唔入流就快D躝啦

激進無腦既熱城支持者，唔洗理佢。
利申：理性支持熱城

有病唔好挽電腦 休息多陣 遲下無得訓

啲熱狗死極都死唔去

咁難得甩咗P，

仲做咁低級嘅紅，#20xxxx 玩完弓

千其唔好block, block 左睇唔到就俾唔到負評

熱狗收皮
你班友選幾多次都唔會贏到

食屎啦死熱狗！又話全面退出社運，唔好返嚟喇！

死熱狗

Block得

睇撚哂成條片都冇講過任何宣傳
收皮啦on9仔

wfc

熱狗一向最愛屈同路人

收嗲啦，垃圾

呢個係三毛狗，收皮 la!

樓主分化狗

block得
88傻閪

講撚到你自己區選有得投咁

大快人心 ... 睇得開心, 不愧係鄺神

單機連登最開心 拜拜

咪癲啦 夠鐘食藥喇

完全技術性擊倒 KO！

block 得，88
順便試埋有無p牌

單機啦你

瞓啦建制狗

樓豬好撚柒呀

又黎拉一派打一派技倆，離離去去都係分化為主

Push

柒頭

你咪唔好投囉 少你一票唔少 以為自己邊位

分化狗單機啦

廢柴

咁撚有力屌柒李胃琼先啦！正仆街！皮已負

樓主係咪曲線幫緊泛民選舉

柒到

又係6位數會然

Hide Blocked User - whatsupman
分化撚即block

你唔投係你閣下嘅事 我就投撚硬嘅

支那人本身都冇份投架啦

大家Block咗先，樓主以後開仼何post，大家都要小心

203273